[{"user_id": 1103845189494468609, "user_statuses": 1669, "name": "BedTrotro", "tweet": "@eBuyClub #JeVeuxUnBonDachat @Zalando merci", "retweets": 0, "location": "", "created": "17-Mar-2021", "followers": 32, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1372106839475773440, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 1201914943, "user_statuses": 113199, "name": "meelvin94", "tweet": "@zalando vous aussi", "retweets": 0, "location": "", "created": "17-Mar-2021", "followers": 5440, "is_user_verified": false, "favorite_count": 2, "in_reply_to_status_id": 1372185296427749382, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 951776921871880194, "user_statuses": 12472, "name": "allnews_ch", "tweet": "De nombreux investisseurs ne mesurent toujours pas le potentiel de croissance et de rentabilit\u00e9 future pour @Zalando .\n@TRowePrice \nhttps://t.co/R3aVaaIIWH", "retweets": 0, "location": "Gen\u00e8ve, Suisse", "created": "17-Mar-2021", "followers": 893, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 104155088, "user_statuses": 18487, "name": "vizouine", "tweet": "#Retail #ecommerce\n@Zalando vise un volume d'affaires de 30 milliards d'euros d'ici \u00e0 2025 https://t.co/lyJ7VtsCSd", "retweets": 0, "location": "Paris", "created": "16-Mar-2021", "followers": 1165, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 7682502, "user_statuses": 216167, "name": "lecho", "tweet": "Zalando veut s'arroger 10% du march\u00e9 europ\u00e9en de la mode\n\u27a1\ufe0f https://t.co/H5PIbmwBZP\n\u270d\ufe0f par @lucvandri | @Zalando https://t.co/R41I0RQbll", "retweets": 0, "location": "Bruxelles, Belgique", "created": "16-Mar-2021", "followers": 60482, "is_user_verified": true, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 19445565, "user_statuses": 11527, "name": "RetailSystems", "tweet": "@Zalando revenue jumps 23 per cent in 2020\nhttps://t.co/TvNmXMcIvL", "retweets": 0, "location": "London", "created": "16-Mar-2021", "followers": 9608, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 440782115, "user_statuses": 27939, "name": "Paperjam_lu", "tweet": "La plateforme allemande @Zalando rel\u00e8ve ses objectifs pour 2021 et ambitionne de peser plus de 10% du march\u00e9 europ\u00e9en de la #mode https://t.co/4203uFJ8nn #commerce #r\u00e9sultats", "retweets": 0, "location": "Luxembourg", "created": "16-Mar-2021", "followers": 12224, "is_user_verified": true, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 125096256, "user_statuses": 1894, "name": "chanath21", "tweet": "Hey @zalandofr @Zalando c'est une blague la promo ?\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 https://t.co/Yx4pKGX7HG", "retweets": 0, "location": "Dijon, France", "created": "15-Mar-2021", "followers": 42, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 764054306035228672, "user_statuses": 4, "name": "SarratAlex", "tweet": "Zalando vous rembourse et reprend l'argent aussit\u00f4t ! Le service client vous demande des preuves et quand vous leur envoyez ils vous font des r\u00e9ponses automatique Tout \u00e7a apr\u00e8s 3 \u00e9tiquettes de renvoi qui ne fonctionnai pas.\n@Zalando #incompetent #arnaque #boycott @zalandofr", "retweets": 0, "location": "", "created": "13-Mar-2021", "followers": 2, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 152425307, "user_statuses": 63, "name": "cuictwit", "tweet": "Je fais toujours des paniers de choses que j'adore, qui me semblent indispensables, sans jamais pouvoir les acheter... c'est \u00e7a  ma d\u00e9tente... @zalandofr @Zalando https://t.co/ZPlevMWJFu", "retweets": 0, "location": "Hy\u00e8res, France", "created": "12-Mar-2021", "followers": 19, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}, {"user_id": 469808565, "user_statuses": 170906, "name": "netchys", "tweet": "@Zalando je ne comprends pas la logique de vendre un gilet sans le pantalon assorti. https://t.co/MnTCNvpYKU", "retweets": 0, "location": "France", "created": "12-Mar-2021", "followers": 5553, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "fr"}]