[{"user_id": 3511922595, "user_statuses": 12238, "name": "ATC_Celeritas", "tweet": "@ye_rguez @Zalando Buenos d\u00edas,  facil\u00edtanos la referencia de tu devoluci\u00f3n  por MD y te informaremos.", "retweets": 0, "location": "", "created": "12-Apr-2021", "followers": 4743, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1381165302143143936, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 71075421, "user_statuses": 11825, "name": "eInforma", "tweet": "\ud83d\udecd\ufe0f @Zalando se al\u00eda con los centros comerciales de Unibail para ampliar su presencia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a. \u2139\ufe0f https://t.co/xb1fddctAI https://t.co/T2ckGVUb0b", "retweets": 0, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "created": "11-Apr-2021", "followers": 5370, "is_user_verified": false, "favorite_count": 2, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 860134187671670785, "user_statuses": 3496, "name": "urbanitae", "tweet": ".@urw_group se al\u00eda con @Zalando para digitalizar sus centros en Espa\u00f1a. Espa\u00f1a es el tercer mercado en el que el gigante del #ecommerce y el grupo inmobiliario llegan a esta alianza, despu\u00e9s de Alemania y Suecia https://t.co/hVE6u9Nk2N", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "11-Apr-2021", "followers": 1092, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 399565804, "user_statuses": 7135, "name": "ye_rguez", "tweet": "@ATC_Celeritas ha perdido mi devoluci\u00f3n, que no est\u00e1 registrada dicen, el punto celeritas me confirma que est\u00e1 recogido desde hace 15 d\u00edas. Reclamo a @Zalando y dicen que no saben nada.. next step OCU y \u00faltima vez que pido a zalando. \n#zalando #celeritas #reclamacion #ocu #quejas", "retweets": 0, "location": "Sydney ", "created": "11-Apr-2021", "followers": 275, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1250415854790905864, "user_statuses": 22302, "name": "FreedomWarro", "tweet": "@Zalando ten\u00e9is el anuncio globalista m\u00e1s lamentable y horrendo que he visto en mi vida. No me tendr\u00e9is nunca como cliente con valores basura y est\u00e9ticas como esta. No queremos eso. Que mal rollo. #GlobalismoNo #FueraGlobalistasDeNuestrasVidas #BastaYa", "retweets": 0, "location": "", "created": "10-Apr-2021", "followers": 1241, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1357595531862831106, "user_statuses": 493, "name": "MentirosasY", "tweet": "@para_igualdad @Zalando @policia @mossos @guardiacivil @APROGC @EjercitoTierra @policiademadrid @EFEnoticias El empoderamiento femenino trae de efectos secundarios la creaci\u00f3n de m\u00e1s feminazis y m\u00e1s problemas para todos . https://t.co/PbYskpnB2Q", "retweets": 0, "location": "", "created": "09-Apr-2021", "followers": 295, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1380548669703917570, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1111214019317297152, "user_statuses": 520, "name": "para_igualdad", "tweet": "@MentirosasY @Zalando @policia @mossos @guardiacivil @APROGC @EjercitoTierra @policiademadrid @EFEnoticias Por qu\u00e9?", "retweets": 0, "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "created": "09-Apr-2021", "followers": 115, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1380545235005095940, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1357595531862831106, "user_statuses": 493, "name": "MentirosasY", "tweet": "ALARMA GENERAL AL PATRIARCADO , este anuncio de @Zalando se ha de retirar de Espa\u00f1a ya, esta incitando a miles de mujeres a denunciar falsamente. @policia @mossos @guardiacivil @APROGC @EjercitoTierra @policiademadrid @EFEnoticias https://t.co/JfIQcTtyQz", "retweets": 1, "location": "", "created": "09-Apr-2021", "followers": 295, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 216116475, "user_statuses": 3815, "name": "ocimag", "tweet": "\"Aqu\u00ed para quedarse\" es lo nuevo de @Zalando. Una campa\u00f1a que nos anima a ampliar los puntos de vista acerca de a diversidad, la inclusi\u00f3n, el empoderamiento y la aceptaci\u00f3n. Art\u00edculo en https://t.co/eqlLNyHExD https://t.co/mx81lc6vyo", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "09-Apr-2021", "followers": 1300, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 280435715, "user_statuses": 19088, "name": "informa", "tweet": "\ud83d\udecd\ufe0f @Zalando se al\u00eda con los centros comerciales de Unibail para ampliar su presencia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a. \u2139\ufe0f https://t.co/vlZIP2Bk6U https://t.co/fJxORXncuS", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "09-Apr-2021", "followers": 8271, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 760442739301416964, "user_statuses": 8744, "name": "rotucarioca", "tweet": "El v\u00eddeo del skater gay del spot de @Zalando tiene trampa, editan la ca\u00edda y se nota much\u00edsimo el corte \ud83d\ude02", "retweets": 0, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "created": "08-Apr-2021", "followers": 245, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 214429064, "user_statuses": 2041, "name": "AnaFolgueira", "tweet": "I\u00b4m just tryna be myself not you...El rap del nuevo video de @zalando se cuela en nuestro blog #MarcasConectadas y te contamos por qu\u00e9 https://t.co/2vU2bAO9Ur", "retweets": 1, "location": "Espa\u00f1a", "created": "08-Apr-2021", "followers": 614, "is_user_verified": false, "favorite_count": 2, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1062447609133088768, "user_statuses": 2175, "name": "lasitacarmen", "tweet": "inclusi\u00f3n es no hacer gala de una campa\u00f1a con un chico trans y cartelitos con una chica con s\u00edndrome de down @Zalando", "retweets": 0, "location": "", "created": "08-Apr-2021", "followers": 43, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 147652378, "user_statuses": 3317, "name": "juanvi99", "tweet": "@Zalando Tras no recibir un pedido pagado desde hace 20 d\u00edas y ponerme en contacto con vosotros y decirme que contactar\u00e9is en 24/48h conmigo para informarme.\nNi contact\u00e1is, ni me devolv\u00e9is el dinero.\nPero cobrarlo s\u00ed que lo cobr\u00e1is pronto.\nAtenci\u00f3n al cliente p\u00e9sima.\nLAMENTABLE!", "retweets": 0, "location": "", "created": "07-Apr-2021", "followers": 404, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 18045145, "user_statuses": 133744, "name": "mkdirecto", "tweet": ".@Zalando da voz a las personas trans espa\u00f1olas en su nueva campa\u00f1a https://t.co/2wSj5mRHdI https://t.co/4AoCuZ3pzO", "retweets": 0, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "created": "06-Apr-2021", "followers": 375949, "is_user_verified": true, "favorite_count": 5, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 3397159289, "user_statuses": 57, "name": "NoemiGRMS", "tweet": "@Zalando no me explico c\u00f3mo pod\u00e9is hacer env\u00edos con empresas como Cel\u00e9ritas- Zelereis, porque no llegan los pedidos. Son unos sinverg\u00fcenzas ellos y vosotros tambi\u00e9n por contratarlos y no ofrecer soluciones a los problemas con los pedidos.", "retweets": 0, "location": "", "created": "06-Apr-2021", "followers": 11, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 117482227, "user_statuses": 37886, "name": "progpublicidad", "tweet": "@wearesocial  Madrid crea Campa\u00f1a Trans para la Primavera 2021 de @Zalando . https://t.co/4lgP2OjigM", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "06-Apr-2021", "followers": 7385, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 838456667897462784, "user_statuses": 4282, "name": "lamambanegra171", "tweet": "Unos putos caraduras! A todos nos pasa lo mismo! Y mientras tanto @Zalando con mi pasta calentita y sin hacerse cargo de la mensajer\u00eda que contrata. https://t.co/sxXQNOYEWL", "retweets": 0, "location": "En el co\u00f1o de la Bernarda", "created": "06-Apr-2021", "followers": 231, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 117482227, "user_statuses": 37886, "name": "progpublicidad", "tweet": "#HeretoStay , @wearesociales  Madrid crea Campa\u00f1a Trans para la Primavera 2021 de @Zalando . https://t.co/s2hspoZu6H", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "06-Apr-2021", "followers": 7385, "is_user_verified": false, "favorite_count": 2, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1114985113480323074, "user_statuses": 1176, "name": "valennn6969", "tweet": "Me cago en dios @Zalando \ud83e\udd21", "retweets": 0, "location": "", "created": "06-Apr-2021", "followers": 148, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 461373305, "user_statuses": 2704, "name": "elena0611_", "tweet": "@Zalando  que pasa con mi pedido ? Jam\u00e1s ha tardado tanto mi paquete y en llegar", "retweets": 0, "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "created": "06-Apr-2021", "followers": 55, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 54523305, "user_statuses": 38116, "name": "jallorente", "tweet": "Como bien dice mi colega Alexandra Gasc\u00f3n:  para obtener resultados distintos, hay que hacer cosas diferentes y eso es lo que destaca en el spot de @Zalando comentado en nuestro blog #MarcasConectadas de  #EstudioCreativoLLYC\nhttps://t.co/MqlySnsHhC https://t.co/3pF5ecRWOT", "retweets": 3, "location": "Madrid - New York", "created": "06-Apr-2021", "followers": 12607, "is_user_verified": false, "favorite_count": 6, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 376065410, "user_statuses": 42199, "name": "OliverM3", "tweet": "He visto dos chicos bes\u00e1ndose en el anuncio de @Zalando ?", "retweets": 0, "location": "El pa\u00eds de los sue\u00f1os.", "created": "05-Apr-2021", "followers": 473, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1094416747325808640, "user_statuses": 285, "name": "itsadrianz27", "tweet": "@Zalando yo ya https://t.co/hRC0ppESBG", "retweets": 0, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "created": "05-Apr-2021", "followers": 98, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 181637492, "user_statuses": 7465, "name": "LFCC92", "tweet": "Intento de phishing. Se hacen pasar por @Zalando https://t.co/GU3ANtOzxO", "retweets": 0, "location": "Not found", "created": "05-Apr-2021", "followers": 62, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1282096186837565440, "user_statuses": 160, "name": "netbuildersBIZ", "tweet": ". @Zalando lanz\u00f3 \u2018Connected Retail\u2019 en 2020 y ahora establece una alianza con los Centros Comerciales de Unibail-Rodamco-Westfield @urw_group y combinar el comercio OnLine y OffLine \ud83d\udc49 https://t.co/fjtUfZQh2B via @eshowesp #marketplace #eCommerce #UltimaMilla #eRetail https://t.co/6pkyLy2AY0", "retweets": 1, "location": "", "created": "05-Apr-2021", "followers": 14, "is_user_verified": false, "favorite_count": 2, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 421150758, "user_statuses": 42768, "name": "Ecommerce_es", "tweet": "\ud83d\udca5 @Zalando se al\u00eda en Espa\u00f1a con los centros comerciales de @urw_group. \u00a1Inf\u00f3rmate aqu\u00ed de todo! \u2b07\ufe0f https://t.co/dTfKmnLViR", "retweets": 0, "location": "Madrid. Spain", "created": "05-Apr-2021", "followers": 20507, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1204554080, "user_statuses": 6753, "name": "Interactiv_a", "tweet": "El actor Daniel Marrero da voz a las personas transexuales en la campa\u00f1a con la que Zalando quiere fomentar el di\u00e1logo sobre diversidad e inclusi\u00f3n https://t.co/xUTWe9TiL4 @Zalando #moda #diversidad #inclusi\u00f3n #TransDayOfVisibility https://t.co/5bWdpnb0GV", "retweets": 0, "location": "", "created": "05-Apr-2021", "followers": 3783, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 461373305, "user_statuses": 2704, "name": "elena0611_", "tweet": "@Zalando que pasa con mi paquete?", "retweets": 0, "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "created": "05-Apr-2021", "followers": 55, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 84272746, "user_statuses": 17861, "name": "eshowesp", "tweet": "\ud83d\udda5\ufe0f \u2018Connected Retail\u2019 se lanz\u00f3 en Espa\u00f1a en 2020 con el objetivo de que las tiendas f\u00edsicas pudiesen acceder a la base de clientes de @Zalando y vender a trav\u00e9s de la plataforma, para combinar el comercio #online y #offline.\n#Marketplace #eCommerce\nhttps://t.co/Dc55ay3NXG", "retweets": 0, "location": "Barcelona", "created": "05-Apr-2021", "followers": 14646, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}]