[{"user_id": 934179224243593216, "user_statuses": 78930, "name": "solyplayacanar1", "tweet": "@Zalando @maan_esther No hacen env\u00edos a Canarias, pues ustedes se lo pierden , yo opto por comprar en tiendas locales \ud83e\udd2a", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a . Canaria", "created": "08-Mar-2021", "followers": 5980, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1367838951067770882, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 114928711, "user_statuses": 50611, "name": "Pastora_Demon", "tweet": "@Zalando Me ha llegado el pedido 19201001594246, el cual uno de los productos me ha venido en su caja pero VACIO..todo perfecto excepto que no ten\u00eda el producto dentro, he intentado llamar al tel\u00e9fono de atenci\u00f3n sin \u00e9xito.", "retweets": 0, "location": "", "created": "08-Mar-2021", "followers": 486, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 902988291800170497, "user_statuses": 1252, "name": "Blimea5", "tweet": "@zalando llevo esperando desde el d\u00eda 23 de febrero ,que me mandasteis un e-mail diciendome que habiais recibido mi devoluci\u00f3n , el reembolso del importe. No se nada m\u00e1s de dicho reembolso", "retweets": 0, "location": "Asturias, Principado de Asturi", "created": "05-Mar-2021", "followers": 19, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 9684312, "user_statuses": 14366, "name": "jimenamazucco", "tweet": ".@Zalando se une a Jedet en la producci\u00f3n de su nuevo v\u00eddeo musical. El tema \u201cTe arrepentir\u00e1s\u201d, es la historia de una ruptura, pero tambi\u00e9n un alegato a la fuerza de las mujeres transg\u00e9nero. https://t.co/2KNAXFEDcS", "retweets": 0, "location": "Madrid ", "created": "05-Mar-2021", "followers": 2015, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 123605025, "user_statuses": 4034, "name": "mgocaballero", "tweet": "@Zalando Gracias, si no llega ma\u00f1ana, os digo.\nUn saludo!", "retweets": 0, "location": "Manresa, Spain", "created": "04-Mar-2021", "followers": 2859, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1367488571901419530, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 3511922595, "user_statuses": 12137, "name": "ATC_Celeritas", "tweet": "@mgocaballero @Zalando Buenos d\u00edas, te informamos que hemos procedido a solventar la incidencia, tal y como te indicamos en tu MD solicitamos reparto para ma\u00f1ana 05/03.Un saludo", "retweets": 0, "location": "", "created": "04-Mar-2021", "followers": 4701, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1367420471369752581, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 123605025, "user_statuses": 4034, "name": "mgocaballero", "tweet": "@ATC_Celeritas @Zalando Ya os he enviado el n\u00famero de referencia por MD.\n\nEs la \"segunda\" vez que me pasa. \n\nY direis que es mala suerte, pero me da un poco de mandra comprar en Zalando si lo normal es que  los env\u00edos lleguen tarde.\n\nY adem\u00e1s no hay tel\u00e9fono de contacto de agencia.", "retweets": 0, "location": "Manresa, Spain", "created": "04-Mar-2021", "followers": 2859, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1367413398342930433, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 2726569666, "user_statuses": 927, "name": "jfbote", "tweet": "@Zalando Cuando compras en Zalando ropa @Reebok pero te llega con la etiqueta de @adidas_ES. https://t.co/Bjs0ItQgU3", "retweets": 0, "location": "", "created": "04-Mar-2021", "followers": 40, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 3511922595, "user_statuses": 12137, "name": "ATC_Celeritas", "tweet": "@mgocaballero @Zalando Hola, sentimos lo ocurrido. Nos gustar\u00eda ayudarte, \u00bfnos env\u00edas un MD con la referencia del env\u00edo por favor?", "retweets": 0, "location": "", "created": "04-Mar-2021", "followers": 4701, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1367360050772205568, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 123605025, "user_statuses": 4034, "name": "mgocaballero", "tweet": ".@ATC_Celeritas: hice un pedido a .@Zalando el 25/02\n\nSeg\u00fan vuestra web, lleg\u00f3 a mi ciudad el d\u00eda 26/02\n\nPero no lo he recibido.\n\n\u00bfPod\u00e9is proporcionarme tel\u00e9fono o nombre de la empresa transportista local? \n\nNo aparece en vuestra p\u00e1gina de seguimiento.\n\nGracias", "retweets": 1, "location": "Manresa, Spain", "created": "04-Mar-2021", "followers": 2859, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 3435873615, "user_statuses": 35769, "name": "VeronicaUgarte4", "tweet": "@EduSnchez10 @_verdi @verdi_Jugend @EmbEspAlemania @Zalando \u00bfOs  han dejado colgados en Alemania?", "retweets": 0, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "created": "03-Mar-2021", "followers": 557, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1367053884364099584, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 72153180, "user_statuses": 64562, "name": "Alii_nueve", "tweet": "Esto es un comunicado a todas las empresas de reparto... Chicos, somos muchos que en la actual situaci\u00f3n de no normalidad estamos 24/7 en casa... Lo de \"ha habido una incidencia: no hab\u00eda nadie en casa\" simplemente NO CUELA. NO. NO CUELA. \n\n(Tambi\u00e9n para @Zalando)", "retweets": 2, "location": "Cosuenda, Espa\u00f1a", "created": "03-Mar-2021", "followers": 1182, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 335826626, "user_statuses": 3088, "name": "equiposingular", "tweet": "Estamos desarrollando la nueva colecci\u00f3n c\u00e1psula de As If en exclusiva para @zalando y el resultado no nos puede gustar m\u00e1s. Muy pronto os lo ense\u00f1aremos todo, pero de momento os dejamos las im\u00e1genes del shooting de este fin de semana en Ibiza. https://t.co/BnCfCi579d", "retweets": 1, "location": "", "created": "01-Mar-2021", "followers": 5419, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}]