[{"user_id": 280435715, "user_statuses": 19080, "name": "informa", "tweet": "\ud83d\udecd\ufe0f @Zalando se al\u00eda con los centros comerciales de Unibail para ampliar su presencia en \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a. \u2139\ufe0f https://t.co/vlZIP2Bk6U https://t.co/fJxORXncuS", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "09-Apr-2021", "followers": 8272, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 760442739301416964, "user_statuses": 8565, "name": "rotucarioca", "tweet": "El v\u00eddeo del skater gay del spot de @Zalando tiene trampa, editan la ca\u00edda y se nota much\u00edsimo el corte \ud83d\ude02", "retweets": 0, "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "created": "08-Apr-2021", "followers": 245, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 214429064, "user_statuses": 2040, "name": "AnaFolgueira", "tweet": "I\u00b4m just tryna be myself not you...El rap del nuevo video de @zalando se cuela en nuestro blog #MarcasConectadas y te contamos por qu\u00e9 https://t.co/2vU2bAO9Ur", "retweets": 1, "location": "Espa\u00f1a", "created": "08-Apr-2021", "followers": 614, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1062447609133088768, "user_statuses": 2174, "name": "lasitacarmen", "tweet": "inclusi\u00f3n es no hacer gala de una campa\u00f1a con un chico trans y cartelitos con una chica con s\u00edndrome de down @Zalando", "retweets": 0, "location": "", "created": "08-Apr-2021", "followers": 43, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 147652378, "user_statuses": 3316, "name": "juanvi99", "tweet": "@Zalando Tras no recibir un pedido pagado desde hace 20 d\u00edas y ponerme en contacto con vosotros y decirme que contactar\u00e9is en 24/48h conmigo para informarme.\nNi contact\u00e1is, ni me devolv\u00e9is el dinero.\nPero cobrarlo s\u00ed que lo cobr\u00e1is pronto.\nAtenci\u00f3n al cliente p\u00e9sima.\nLAMENTABLE!", "retweets": 0, "location": "", "created": "07-Apr-2021", "followers": 404, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 18045145, "user_statuses": 133664, "name": "mkdirecto", "tweet": ".@Zalando da voz a las personas trans espa\u00f1olas en su nueva campa\u00f1a https://t.co/2wSj5mRHdI https://t.co/4AoCuZ3pzO", "retweets": 0, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "created": "06-Apr-2021", "followers": 375895, "is_user_verified": true, "favorite_count": 4, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 3397159289, "user_statuses": 57, "name": "NoemiGRMS", "tweet": "@Zalando no me explico c\u00f3mo pod\u00e9is hacer env\u00edos con empresas como Cel\u00e9ritas- Zelereis, porque no llegan los pedidos. Son unos sinverg\u00fcenzas ellos y vosotros tambi\u00e9n por contratarlos y no ofrecer soluciones a los problemas con los pedidos.", "retweets": 0, "location": "", "created": "06-Apr-2021", "followers": 11, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 117482227, "user_statuses": 37877, "name": "progpublicidad", "tweet": "@wearesocial  Madrid crea Campa\u00f1a Trans para la Primavera 2021 de @Zalando . https://t.co/4lgP2OjigM", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "06-Apr-2021", "followers": 7381, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 838456667897462784, "user_statuses": 4256, "name": "lamambanegra171", "tweet": "Unos putos caraduras! A todos nos pasa lo mismo! Y mientras tanto @Zalando con mi pasta calentita y sin hacerse cargo de la mensajer\u00eda que contrata. https://t.co/sxXQNOYEWL", "retweets": 0, "location": "En el co\u00f1o de la Bernarda", "created": "06-Apr-2021", "followers": 230, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 117482227, "user_statuses": 37877, "name": "progpublicidad", "tweet": "#HeretoStay , @wearesociales  Madrid crea Campa\u00f1a Trans para la Primavera 2021 de @Zalando . https://t.co/s2hspoZu6H", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "06-Apr-2021", "followers": 7381, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1114985113480323074, "user_statuses": 1179, "name": "valennn6969", "tweet": "Me cago en dios @Zalando \ud83e\udd21", "retweets": 0, "location": "", "created": "06-Apr-2021", "followers": 146, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 461373305, "user_statuses": 2693, "name": "elena0611_", "tweet": "@Zalando  que pasa con mi pedido ? Jam\u00e1s ha tardado tanto mi paquete y en llegar", "retweets": 0, "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "created": "06-Apr-2021", "followers": 55, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 54523305, "user_statuses": 38107, "name": "jallorente", "tweet": "Como bien dice mi colega Alexandra Gasc\u00f3n:  para obtener resultados distintos, hay que hacer cosas diferentes y eso es lo que destaca en el spot de @Zalando comentado en nuestro blog #MarcasConectadas de  #EstudioCreativoLLYC\nhttps://t.co/MqlySnsHhC https://t.co/3pF5ecRWOT", "retweets": 3, "location": "Madrid - New York", "created": "06-Apr-2021", "followers": 12610, "is_user_verified": false, "favorite_count": 5, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 376065410, "user_statuses": 42116, "name": "OliverM3", "tweet": "He visto dos chicos bes\u00e1ndose en el anuncio de @Zalando ?", "retweets": 0, "location": "El pa\u00eds de los sue\u00f1os.", "created": "05-Apr-2021", "followers": 472, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1094416747325808640, "user_statuses": 285, "name": "itsadrianz27", "tweet": "@Zalando yo ya https://t.co/hRC0ppESBG", "retweets": 0, "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "created": "05-Apr-2021", "followers": 98, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 181637492, "user_statuses": 7452, "name": "LFCC92", "tweet": "Intento de phishing. Se hacen pasar por @Zalando https://t.co/GU3ANtOzxO", "retweets": 0, "location": "Not found", "created": "05-Apr-2021", "followers": 63, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1282096186837565440, "user_statuses": 160, "name": "netbuildersBIZ", "tweet": ". @Zalando lanz\u00f3 \u2018Connected Retail\u2019 en 2020 y ahora establece una alianza con los Centros Comerciales de Unibail-Rodamco-Westfield @urw_group y combinar el comercio OnLine y OffLine \ud83d\udc49 https://t.co/fjtUfZQh2B via @eshowesp #marketplace #eCommerce #UltimaMilla #eRetail https://t.co/6pkyLy2AY0", "retweets": 1, "location": "", "created": "05-Apr-2021", "followers": 14, "is_user_verified": false, "favorite_count": 2, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 421150758, "user_statuses": 42761, "name": "Ecommerce_es", "tweet": "\ud83d\udca5 @Zalando se al\u00eda en Espa\u00f1a con los centros comerciales de @urw_group. \u00a1Inf\u00f3rmate aqu\u00ed de todo! \u2b07\ufe0f https://t.co/dTfKmnLViR", "retweets": 0, "location": "Madrid. Spain", "created": "05-Apr-2021", "followers": 20502, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1204554080, "user_statuses": 6749, "name": "Interactiv_a", "tweet": "El actor Daniel Marrero da voz a las personas transexuales en la campa\u00f1a con la que Zalando quiere fomentar el di\u00e1logo sobre diversidad e inclusi\u00f3n https://t.co/xUTWe9TiL4 @Zalando #moda #diversidad #inclusi\u00f3n #TransDayOfVisibility https://t.co/5bWdpnb0GV", "retweets": 0, "location": "", "created": "05-Apr-2021", "followers": 3783, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 461373305, "user_statuses": 2693, "name": "elena0611_", "tweet": "@Zalando que pasa con mi paquete?", "retweets": 0, "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "created": "05-Apr-2021", "followers": 55, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 84272746, "user_statuses": 17858, "name": "eshowesp", "tweet": "\ud83d\udda5\ufe0f \u2018Connected Retail\u2019 se lanz\u00f3 en Espa\u00f1a en 2020 con el objetivo de que las tiendas f\u00edsicas pudiesen acceder a la base de clientes de @Zalando y vender a trav\u00e9s de la plataforma, para combinar el comercio #online y #offline.\n#Marketplace #eCommerce\nhttps://t.co/Dc55ay3NXG", "retweets": 0, "location": "Barcelona", "created": "05-Apr-2021", "followers": 14646, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 811282298, "user_statuses": 10333, "name": "NoaLemaR", "tweet": "@zalando una marca inclusiva hace tallas de la 32 a la 56, no hace una secci\u00f3n de tallas grandes con ropa totalmente diferente a la de la secci\u00f3n \"normal\" un beso", "retweets": 0, "location": "Vigo, Galicia", "created": "04-Apr-2021", "followers": 193, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 386469063, "user_statuses": 14272, "name": "UNOlogistica", "tweet": ".@Zalando y @DHLexpress crear\u00e1n 600 puestos de trabajo en su centro #log\u00edstico de #Illescas (Toledo).\n\n@elEconomistaes informa que la nave cuenta con 37.500 m2 y ha sido desarrollada por GLP \u27a1 https://t.co/rWj8HHv55G. https://t.co/5iAvaGpiXp", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "03-Apr-2021", "followers": 4067, "is_user_verified": false, "favorite_count": 2, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 3808250481, "user_statuses": 8323, "name": "WIRES_Spain", "tweet": "El sector inmobiliario se al\u00eda con el e-commerce: @urw_group se al\u00eda con @Zalando, una de las mayores plataformas online de moda, para ofrecer un canal digital a los retailers de sus centros comerciales.", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "03-Apr-2021", "followers": 2742, "is_user_verified": false, "favorite_count": 5, "in_reply_to_status_id": 1378256789049909250, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 866233588479651840, "user_statuses": 7028, "name": "noticiatrabajo", "tweet": "\ud83d\udd34 #EMPLEO:  @Zalando lanza una macrooferta de empleo en Espa\u00f1a con m\u00e1s de 600 puestos fijos para su primer centro log\u00edstico. \n\u00a1Env\u00eda el curr\u00edculum! #ofertasdeempleo\nhttps://t.co/qyuRoxL4fQ", "retweets": 0, "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a", "created": "02-Apr-2021", "followers": 1182, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1221055003462459392, "user_statuses": 2865, "name": "BerlinOeste", "tweet": "@Zalando , que te compren la ropita los ilegales.", "retweets": 0, "location": "Berl\u00edn Oeste, RFA", "created": "02-Apr-2021", "followers": 68, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1519296540, "user_statuses": 1901, "name": "casadeverave", "tweet": "\u00bfSab\u00edas que estamos en @zalando? \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/oFeI6DzHdf\n\n\u00a1Encuentra todas los modelos de nuestra colecci\u00f3n BOTANICAL SS21 en Zalando a trav\u00e9s de la web desde la app de tu m\u00f3vil! \u00a1Lleg\u00f3 la primavera! \ud83c\udf37\ud83c\udf3a\ud83c\udf3b\ud83c\udf38 https://t.co/C4Ze4GQbXB", "retweets": 1, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "created": "02-Apr-2021", "followers": 641, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 108971236, "user_statuses": 221427, "name": "saraepunto", "tweet": "@GigiEinaudi @Zalando @bonprixIT Dici?", "retweets": 0, "location": "A lago.", "created": "02-Apr-2021", "followers": 7314, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": 1377897481686675456, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 435602177, "user_statuses": 317, "name": "anahecano", "tweet": "@Zalando devoluci\u00f3n de hace un mes y a\u00fan no he recibido mi dinero,ni una compra m\u00e1s", "retweets": 0, "location": "", "created": "01-Apr-2021", "followers": 26, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}]