[{"user_id": 980039508325556225, "user_statuses": 6255, "name": "Sierradlculebra", "tweet": "@aajimcas @EloyBlancoAller @Zalando Ser\u00eda lo deseable, y una reforestacion bien hecha, no un cultivo", "retweets": 0, "location": "Zamora _ Regi\u00f3n Leonesa", "created": "16-Mar-2021", "followers": 757, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": 1371961302151790592, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 359895252, "user_statuses": 30324, "name": "aajimcas", "tweet": "@EloyBlancoAller @Sierradlculebra @Zalando Espero que sean aut\u00f3ctonos", "retweets": 0, "location": "zoquete land", "created": "16-Mar-2021", "followers": 472, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": 1371906614635077632, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1444098307, "user_statuses": 4586, "name": "EloyBlancoAller", "tweet": ".@Zalando \ud83c\udde9\ud83c\uddea gigante comercial textil prev\u00e9 plantar m\u00e1s de 300.000 \u00e1rboles \ud83c\udf33\ud83c\udf32 a finales de 2022 en la localidad leonesa de Villapadierna y en Grisel (Zaragoza).\n\nhttps://t.co/FXYAf9bfzO", "retweets": 2, "location": "\ud83d\udccd Regi\u00f3n Leonesa", "created": "16-Mar-2021", "followers": 12296, "is_user_verified": false, "favorite_count": 15, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 386469063, "user_statuses": 14128, "name": "UNOlogistica", "tweet": ".@Modaes informa que @Zalando mejora sus previsiones para 2021 tras disparar las ventas un 50% en el primer trimestre.\n\nLa compa\u00f1\u00eda alemana de #ecommerce\ud83d\uded2\ud83d\udcf2 prev\u00e9 crecer en 2021 entre un 24% y un 29%, alcanzando unos ingresos de 10.300 millones de euros\ud83d\udc49https://t.co/WQInyz7bqu. https://t.co/CTqHsqDT6M", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "16-Mar-2021", "followers": 4017, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 555255194, "user_statuses": 50630, "name": "InforetailNews", "tweet": "\ud83d\udc49Las claves futuras de Zalando https://t.co/P92JEa66xO @Zalando @Zalando_Press", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "16-Mar-2021", "followers": 14033, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 348449361, "user_statuses": 12659, "name": "canaleenergia", "tweet": "Cresce la #sostenibilit\u00e0 del #fashion  on line con @Zalando  https://t.co/bMiOHM4C1m https://t.co/eHKrwqHQoO", "retweets": 0, "location": "Roma, Lazio", "created": "16-Mar-2021", "followers": 3978, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 865690993382879234, "user_statuses": 390, "name": "aalvarodiiaz", "tweet": "@Mariomaartinez_ @alfonso6_6 @Zalando darle una camiseta lisa al chaval va", "retweets": 0, "location": "", "created": "15-Mar-2021", "followers": 90, "is_user_verified": false, "favorite_count": 4, "in_reply_to_status_id": 1371441540657262592, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1186022847208136704, "user_statuses": 44, "name": "Uvesietesiete", "tweet": "@Zalando Bueno... Gracias...", "retweets": 0, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "created": "15-Mar-2021", "followers": 3, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1371462251719356419, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1186022847208136704, "user_statuses": 44, "name": "Uvesietesiete", "tweet": "@Zalando Ya he hablado por tlf y supuestamente que han hecho el reembolso, pero a d\u00eda de hoy sigo esperando el primer reembolso. No entiendo c\u00f3mo despu\u00e9s de tantos d\u00edas, sigo esperando, y ahora pues a esperar m\u00e1s tiempo a\u00fan. Y tampoco entiendo c\u00f3mo se pierde un pedido as\u00ed porque si...", "retweets": 0, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "created": "15-Mar-2021", "followers": 3, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1371460252927938566, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1186022847208136704, "user_statuses": 44, "name": "Uvesietesiete", "tweet": "@Zalando Me dej\u00e1is retenido el dinero de una compra que hice por error y cancel\u00e9 al instante; Hago la compra de nuevo (correcta) y ahora me decis que mi pedido se ha perdido. Suena un poco a broma \u00bfno? (Desde el 5 de marzo)", "retweets": 0, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "created": "15-Mar-2021", "followers": 3, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1365269463910776843, "user_statuses": 49, "name": "Belinda99226295", "tweet": "Amazon funciona tan bien por estas 3 razones:\n\n\ud83d\udd34 La rapidez en la entrega\n\n\ud83d\udd34 La rapidez en la devoluci\u00f3n del\n dinero cuando devuelves un producto\n\n\ud83d\udd34 Las cosas no se mueven de tu cesta\n\n@Zalando @ASOS  tomad nota!!", "retweets": 0, "location": "", "created": "14-Mar-2021", "followers": 2, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 461373305, "user_statuses": 2640, "name": "elena0611_", "tweet": "@Zalando me gasto m\u00e1s dinero en ti que en comida, no me merezco ni un m\u00edsero descuento?", "retweets": 0, "location": "Yecla, Espa\u00f1a", "created": "14-Mar-2021", "followers": 55, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 441987362, "user_statuses": 24413, "name": "traposmoda", "tweet": "\ud83d\udd19Hoy hace un a\u00f1o que se declar\u00f3 el primer estado de alarma en Espa\u00f1a. Desde entonces, el mundo ha cambiado y la moda ha tenido que adaptarse a contrapi\u00e9\n\n\ud83d\udc49 Descubre qu\u00e9 cambios deja en el sector en Insight: un a\u00f1o despu\u00e9s del coronavirus\n\n@Zalando \n\u2026 https://t.co/dUghEBFsyf", "retweets": 0, "location": "Barcelona", "created": "14-Mar-2021", "followers": 406, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 125366758, "user_statuses": 44507, "name": "Modaes", "tweet": "\ud83d\udd19Hoy hace un a\u00f1o que se declar\u00f3 el primer estado de alarma en Espa\u00f1a. Desde entonces, el mundo ha cambiado y la moda ha tenido que adaptarse a contrapi\u00e9\n\n\ud83d\udc49 Descubre qu\u00e9 cambios deja en el sector en Insight: un a\u00f1o despu\u00e9s del coronavirus\n\n@Zalando \nhttps://t.co/h51JuE2YFB https://t.co/5poVfmqHhY", "retweets": 1, "location": "Espa\u00f1a", "created": "14-Mar-2021", "followers": 62998, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 125366758, "user_statuses": 44507, "name": "Modaes", "tweet": "Nike y Adidas ara\u00f1an m\u00e1s cuota en el a\u00f1o del Covid y llegan ya al 5,9% mundial, los consumidores han desplazado sus compras hacia la ropa c\u00f3moda y la deportiva. Nuevo Insight: La industria de la moda un a\u00f1o despu\u00e9s del Coronavirus https://t.co/h51JuDLnO3 powered by @Zalando https://t.co/rj7uYGSP7E", "retweets": 1, "location": "Espa\u00f1a", "created": "13-Mar-2021", "followers": 62998, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 441987362, "user_statuses": 24413, "name": "traposmoda", "tweet": "\ud83d\udd35Insight: La industria de la moda un a\u00f1o despu\u00e9s del Coronavirus. Conoce c\u00f3mo se ha transformado la industria un a\u00f1o despu\u00e9s de la declaraci\u00f3n del estado de alarma en Espa\u00f1a. Todos los temas en:\u202fhttps://t.co/hs4i49sz3t\u202fcon el apoyo de @Zalando https://t.co/13Xlh3Uwjf", "retweets": 0, "location": "Barcelona", "created": "13-Mar-2021", "followers": 406, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 156332924, "user_statuses": 25372, "name": "Telefila", "tweet": "@noeliaroalvarez @Zalando Es para no comprar nada en esa web. Menuda confianza de la postventa.", "retweets": 0, "location": "Bilbao, Spain", "created": "12-Mar-2021", "followers": 1205, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1370470022682906630, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 2447669189, "user_statuses": 1281, "name": "Fifthsassy", "tweet": "@Zalando He comprado este pack de camisetas hace un par de d\u00edas y al querer comprarlas nuevamente ya que tendr\u00e9 que devolver las otras porque no eran de la talla me sale que no est\u00e1 disponible. Volver\u00e1 a estarlo? https://t.co/PLJRzJ2bC9", "retweets": 0, "location": "", "created": "12-Mar-2021", "followers": 43, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 238577804, "user_statuses": 78623, "name": "noeliaroalvarez", "tweet": "A quien hab\u00eda pedido unas gorras a @zalando le han notificado que las ha devuelto hoy. De mis vestidos yo no s\u00e9 nada. \u00bfApostamos que le van a devolver a \u00e9l/ella el dinero de las gorras en vez de a mi el de los vestidos que no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1n? https://t.co/p6pOM20Ja2", "retweets": 0, "location": "Avil\u00e9s (Asturias)", "created": "12-Mar-2021", "followers": 917, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1370082291876311043, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 238577804, "user_statuses": 78623, "name": "noeliaroalvarez", "tweet": "@Telefila @Zalando Parece ser que es imposible. Su opci\u00f3n es que vuelva a comprar los vestidos y ya me devolver\u00e1n el dinero de los primeros. Ya no te cuento que devolv\u00ed las gorras y no me ha llegado confirmaci\u00f3n de haberlo hecho", "retweets": 0, "location": "Avil\u00e9s (Asturias)", "created": "12-Mar-2021", "followers": 917, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": 1370409011900731395, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 156332924, "user_statuses": 25372, "name": "Telefila", "tweet": "@noeliaroalvarez @Zalando Soluci\u00f3n cero. Que te env\u00eden lo que te tienen que enviar.", "retweets": 0, "location": "Bilbao, Spain", "created": "12-Mar-2021", "followers": 1205, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1370082291876311043, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 138036931, "user_statuses": 11209, "name": "AnaES9", "tweet": "Por favor @Zalando deja de mandarme publicidad de ropa que me encanta. No tengo un duro.", "retweets": 0, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "created": "12-Mar-2021", "followers": 323, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 207400293, "user_statuses": 21791, "name": "ymediawink", "tweet": ".@Zalando ya ha abierto su primer almac\u00e9n log\u00edstico en Espa\u00f1a, gestionado por DHL en Illescas (Toledo). Los clientes de la plataforma de #moda online ver\u00e1n reducido los tiempos de env\u00edo entre 1 y 1,5 d\u00edas.\nhttps://t.co/OjpkzZhOpN v\u00eda @epeconomia", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "12-Mar-2021", "followers": 6561, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1257991955050565632, "user_statuses": 13405, "name": "Mar4902", "tweet": "Post de Alba en insta\n\n\"X Valencia\ud83c\udf4a #streetitall @Zalando \"\n\nMe encantan todas pero en la que sonrie \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/tWxuQ8HdBd", "retweets": 1, "location": "", "created": "12-Mar-2021", "followers": 191, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1364639713823518724, "user_statuses": 6, "name": "10Mariasu", "tweet": "\u00bfNecesitas renovar tu armario?\nCon los tiempos que corren, mejor no arriesgarse y comprar desde casa.\n@Zalando es la mejor opci\u00f3n que puedes encontrar.\nUna p\u00e1gina perfecta para encontrar todo lo que buscas, tanto para hombre como para mujer.\n\u00a1Entra ya en @Zalando!\n#lemursuab #web https://t.co/SUigWXJtad", "retweets": 1, "location": "", "created": "12-Mar-2021", "followers": 18, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1297168618766163968, "user_statuses": 1062, "name": "JustRetail_news", "tweet": "Sale el primer paquete del centro log\u00edstico que @DHLsupplychain opera para @Zalando  https://t.co/NyufC8n7D9 a trav\u00e9s de @JustRetail_news #retail #retailnews #retailers #logistica #DHL #Zalando", "retweets": 0, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "created": "12-Mar-2021", "followers": 234, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 125366758, "user_statuses": 44507, "name": "Modaes", "tweet": "\ud83d\udd35Insight: La industria de la moda un a\u00f1o despu\u00e9s del Coronavirus. Conoce c\u00f3mo se ha transformado la industria un a\u00f1o despu\u00e9s de la declaraci\u00f3n del estado de alarma en Espa\u00f1a. Todos los temas en:\u202fhttps://t.co/h51JuDLnO3\u202fcon el apoyo de @Zalando https://t.co/V6fmJpTp5n", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "12-Mar-2021", "followers": 62998, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1077364403610226688, "user_statuses": 25747, "name": "AlbaRecheCol", "tweet": "\ud83d\udcf8| Alba Reche en su post de Instagram\n\n'X Valencia \ud83c\udf4a #StreetItAll @Zalando'\n\nhttps://t.co/DueUMBWzZS https://t.co/83I9AQeGVJ", "retweets": 4, "location": "Colombia", "created": "11-Mar-2021", "followers": 1513, "is_user_verified": false, "favorite_count": 6, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 277080218, "user_statuses": 26969, "name": "arechenews", "tweet": "Alba Reche X @Zalando \u2728\n\n\ud83d\udd17https://t.co/85FUxOL1Ib https://t.co/JS2YY77WBk", "retweets": 18, "location": "Espa\u00f1a", "created": "11-Mar-2021", "followers": 13210, "is_user_verified": false, "favorite_count": 60, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 54926947, "user_statuses": 59971, "name": "ainhop", "tweet": "@noeliaroalvarez @Zalando te gaf\u00e9 al contarte lo nuestro con Amazon https://t.co/egXbsqwrJy", "retweets": 0, "location": "Amsterdam v\u00eda Oviedo ", "created": "11-Mar-2021", "followers": 418, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1370082291876311043, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 555255194, "user_statuses": 50630, "name": "InforetailNews", "tweet": "\ud83d\udc49DHL Supply Chain Iberia ha iniciado las operaciones en el centro #log\u00edstico que la compa\u00f1\u00eda opera para Zalando en #Illescas (#Toledo), con el env\u00edo del primer paquete desde esta instalaci\u00f3n https://t.co/nwBio6zGXx @Zalando", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "11-Mar-2021", "followers": 14033, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1334584540346642433, "user_statuses": 401, "name": "rutatransporte", "tweet": "@DHLsupplychain comienza las operaciones para @Zalando en el centro log\u00edstico de Illescas. #supplychain https://t.co/w5k9od8lZK", "retweets": 0, "location": "", "created": "11-Mar-2021", "followers": 409, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1013378113223495680, "user_statuses": 5436, "name": "ElMercantilcom", "tweet": "DHL comienza a operar para Zalando en su centro de Illescas con el env\u00edo del primer paquete\n\nhttps://t.co/Lbw8OfdGvV\n\n#Zalando #marketplace #log\u00edstica #moda #textil @DHLsupplychain  @Zalando", "retweets": 0, "location": "", "created": "11-Mar-2021", "followers": 1930, "is_user_verified": false, "favorite_count": 3, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 474099871, "user_statuses": 127854, "name": "eldigitalCLM", "tweet": "\ud83d\ude9a LOG\u00cdSTICA CLM. DHL inicia las operaciones para Zalando en el centro log\u00edstico de la localidad toledana de Illescas @Zalando \nhttps://t.co/lak7Peu7mA", "retweets": 0, "location": "Castilla-La Mancha", "created": "11-Mar-2021", "followers": 23611, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 116782297, "user_statuses": 147, "name": "lau__BL", "tweet": "@Benjita_jr @Zalando \u00bfQue haga qu\u00e9? Me hablas de unos niveles de Twitter que ni contemplo", "retweets": 0, "location": "", "created": "10-Mar-2021", "followers": 174, "is_user_verified": false, "favorite_count": 1, "in_reply_to_status_id": 1369769390632222725, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 286740784, "user_statuses": 455, "name": "Benjita_jr", "tweet": "@lau__BL @Zalando Pero pon la encuesta!", "retweets": 0, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "created": "10-Mar-2021", "followers": 39, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": 1369766607279566855, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 39778689, "user_statuses": 3598, "name": "manyonya", "tweet": "@Zalando hola! He solicitado una devoluci\u00f3n pero he marcado llevarlo a un punto se recogida el cu\u00e1l me cae demasiado lejos, como puedo modificarlo?", "retweets": 0, "location": "Mallorca", "created": "10-Mar-2021", "followers": 557, "is_user_verified": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}, {"user_id": 1069322758541246464, "user_statuses": 272, "name": "Roberto_Bondia", "tweet": "Que hac\u00e9is vosotros cuando una multinacional como @zalando os env\u00eda por error unas botas de mujer de 350\u20ac \ud83d\ude32 en lugar de los zapatos de hombre de 20\u20ac que hab\u00edais pedido?\nYo voy a hacer lo correcto \ud83d\ude07\n(tambi\u00e9n ayuda a decidirse el hecho de que a mi chica no le gustan\ud83d\ude05\ud83d\ude02) https://t.co/kFZrS5TA68", "retweets": 1, "location": "", "created": "09-Mar-2021", "followers": 2139, "is_user_verified": false, "favorite_count": 7, "in_reply_to_status_id": null, "keyword": "@zalando", "language": "es"}]